少女時代回歸？老么徐玄忍不住「劇透」粉絲狂刷留言

說起韓國女團的經典，「少女時代」絕對是其中翹楚！不只是女團的模範，而且雖然成員近年各奔東西，但彼此感情還是好得不得了。而老么成員徐玄日前突然在Instagram發文：「大家期盼的那個，再等一下子，知道是什麼吧？」引起粉絲暴動狂刷留言直呼：要回歸了？

其實網友會「多想」不是沒有原因，前幾天少時隊長太妍也在Instagram發了限時動態說：「人生就是『突如其來』。」兩人接連「意有所指」，難怪不只SONE粉絲超期待，連網友都掀起熱議。

對於徐玄的「劇透」，也有不少死忠粉絲直接表示，徐玄和太妍說的應該是不一樣的事情，「我記得徐玄有新戲劇，應該是在說新作品」、「真的好期待啊！雖然知道不可能但就是忍不住期待」、「我也希望是完整體回歸」。

還有不少粉絲點名「我們老么」越來越漂亮了，尤其是日前她前往峇里島度假的美照，不只換上泳裝大秀美背，酥胸美腿更是大放送！

以前總是甩不掉嬰兒肥的徐玄，還曾被毒舌網友笑是「豬臉」，後來靠著營養師協助調整飲食，直接狠甩變成錐子臉！其中她最推薦兩種飲食：

1、地瓜取代白米
徐玄曾透露自己超級愛吃地瓜，更曾直接在一天三餐中、其中一餐只吃地瓜果腹！含有高纖維的地瓜，營養價值高又有飽足感，最適合用來取代白飯或麵包當主食。

2、喝蔬果汁取代甜食
也愛吃甜食的徐玄，用蔬果汁來滿足自己想吃甜的慾望！她經常喝的有蘋果、香蕉、花椰菜打成的蔬果汁或是香蕉加上豆腐打成奶昔，不只有營養、熱量也低，加上香蕉更有飽足感，就算在減肥中也不會感到飢餓，也才能長時間維持呢！

好似有個就生仔？

秀英拍緊劇點會齊人CB...咪最多唱首歌拍唔成MV果隻...揾啲CG交代吓或者會既...跟住話嚟緊少時會開限定演唱會聚會吸吓水...